點解完全感受唔到秋天

明明都已經9月，點解仲成日落雨一啲都唔乾燥仲要勁熱發生乜事

香港既秋天係11月喎

邊忽涼

秋天係用心去感覺

淡淡的秋意要濃濃去感受

秋天係惡的 所以有秋老虎之名
只在日間惡，晚上是溫柔的
秋天已來

皮膚敏感話我知轉緊季
但日日仲係爆汗
周街都好大汗味
想秋天快啲嚟

好凍喎清，已經著緊大褸出街

夜晚明顯已經涼咗好多